袁國勇: 若確診個案回落到單位數，考公開試不是問題

袁國勇表示，若確診個案回落到單位數，考公開試不是問題；至於復課安排，要視乎學校有否充足準備、有沒有足夠的消毒用品等。 （source: NOW TV）

認真問：香港有冇試過單位數過？
未來14日是關鍵

未有外遊撚之前有

佢只係開明少少嘅建制派

被「回落」

要等多2日 睇下袁教授收唔收番言論

似曾相識～

屌
靚抽

佢冇講錯喎 但而家冇可能回落呀嘛

尋日17宗 今日7宗 後日0宗

大後日65宗